中國房產》深圳新地產項目設租金管制，租金年漲幅不可超過５％

《中國房產》深圳新地產項目設租金管制，租金年漲幅不可超過５％
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社２９日專訊》據內媒報道，深圳正在探索建立全市穩租金商品房項目制度，首先在深圳地鐵和深業集團合資開發的塘朗城精品公寓為試點項目，採取嚴格的租金管制，一房一價、一年一調，租金年增長率最高不超過５％，並且只面向深圳繳納社保滿一年的未購房居民，申請人在網上申請後進入排隊程序。該項目為高區２４８套房、無縫接駁地鐵。

又然

幾時到香港

4.99999%

限購、限售、限租，呢個係咩樓市? 有入無出，賣緊來來曱甴屋?

好癲

隨時林鄭施政報告前又被人召一召上去
番黎出多幾招

為左消除二手市場

再係高位估值收房產稅
共產黨真係天材

做得好

全深圳都加租喎, 我地廠果邊區委會年頭已經講要控制租金, 係要全面加租喎, 出新聞出黎又講要控制加幅扮好人. 因為放唔出, 租金太平D官員業主維唔到皮先狂加租.

屌你老味咪枱底又一份囉

交3000租，利是1000

但呢個盤/ 政策 或者大陸租務市場本身有無指導租金? 無嘅話，第時全面推行，就箋玩死租客。。。

先趕走租客，然後業主集體大幅擡租

成個市價上左去, 基本租金都貴晒啦, 呢2,3年深圳租升左1倍有多

剩係今年都加咗20%，佢依家剩係限國企既租賃項目，到時出面租賃市場都限埋就大獲。

夾撚死炒樓果班

租金 +4.99%
續約申請費 $1000
利是 $1000

樓價終需一爆

不超過5

集體訓街

賣樓要先搖號
搖中先有權賣
個號可以自由買賣
又一條財路

呢啲民生既野，當然要控制格價